★[突發] 沈振盈證警搜訊匯子公司帶走員工 「我唔使助查」

消息指，警方前日（21日）起一連兩日，就匯凱金業的倫敦金業務問題，到位於上環的訊匯金融集團總部內搜查，並當場帶走一批員工。據悉，涉事員工大部分為樣貌標致的妙齡女子。

根據網站描述，匯凱金業2009年在香港成立，聲稱提供國際黃金之24小時全天候交易服務。翻查資料，匯凱金業屬訊匯金融集團的子公司，訊匯金融則在1992年由謝兆凱創辦，旗下亦包括訊匯證券、謝氏財務及豐昌投資。

母公司訊匯證券行政總裁沈振盈接受電話查詢時證實，警方到場調查時自己亦在場，並表示訊匯的業務沒有受到影響，「警方主要查匯凱，我哋同匯凱金業係同一個地址，當時警方問在場人士拎咗啲需要嘅資料，我哋就繼續營業」，他亦表示自己毋須協助調查，「我唔使助查」。

滅燈

大師咁正氣 點會搞倫敦金

食唔少女啦

涉事員工大部分為樣貌標致的妙齡女子

大c

沈門有大律師弟子
如果有人老屈師父，一定會撐到底
師父價